(集思廣益）等咗好耐都未有嘢食，應該點做？

我已經等咗半個鐘啦，肚都餓扁，好唔開心，我應該點做？

唱國歌或者大叫毛主席萬歲。